有無人知係咩蟲黎

幫朋友問 佢屋企有

我覺得有啲似曱甴仔

嘩屌 邊到見到

衣魚

益蟲
食甲由

中文名: 衣魚

千祈唔好拍爛，最好用吸塵機吸走再倒

Google咗 毛髮都食

算係害蟲會食書

書蟲

仆街啦你，下世小心啲

書蟲
鍾意暗地方 多書地方
執下就冇

鄭蟲

你個名

用嚟提自己，雖然冇乜用